港女痴撚線嫁？

講真 我大灰熊真係好嬲
美國升咁多 港女條gap擠爆都升唔到cup

冇撚用嫁你 正一食屎狗

預左架啦

一到24000又打番落去

夠薑倒跌呀笨

港女一直死淨對腳
樓豬點解會對港女個胸有期待？

唔係真係倒跌呀嘛

應該會跌住收

個市場好唔健康

大股仲波動過D 細股

死港女

1928，823，1038 冇隻掂 就乞米啦

今晚又要去摷垃圾桶搵野食

港女 執柒左佢啦

港女係咁

成鳩日戴push up bra 呃鳩人

1928
我32入35出
望住眼娛同期32去左37
馬已換⋯⋯

港女真係唔掂

Chi lun sin

換咩撚野

27